/* RuleEditorController */
"%1$@ (Disabled: %2$@)" = "%1$@（已禁用：%2$@）";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ can either rely on %2$@ for a secure connection to Tor or run its own built-in Tor. The built-in Tor has security problems." = "%1$@ can either rely on %2$@ for a secure connection to Tor or run its own built-in Tor. The built-in Tor has security problems.";

/* Placeholder 1 is bullet point, placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ If you have connectivity issues with %2$@" = "%1$@ If you have connectivity issues with %2$@";

/* Placeholder 1 is bullet point, Placeholder 2 is 'Onion Browser' */
"%1$@ if you want to use %2$@ over another VPN" = "%1$@ if you want to use %2$@ over another VPN";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ now relies on %2$@ for a secure connection to Tor." = "%1$@ 现在依赖 %2$@ 来建立与 Tor 的安全连接。";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ relies on %2$@ for a secure connection to Tor. Install the %2$@ app to continue." = "%1$@ 依赖 %2$@ 来建立与 Tor 的安全连接。请安装 %2$@应用程序以继续。";

/* Placeholder 1 is 'Orbot', placeholder 2 is 'Onion Browser' */
"%1$@ runs in onion-only mode. This is dangerous and %2$@ does not support it. Switch it off to use %2$@!" = "%1$@正在执行 onion-only 模式。这十分危险，并且 %2$@ 不支持此模式。关闭此模式以使用 %2$@！";

/* Placeholder 1 is bullet point, placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ Use %2$@ to connect to the official Tor network." = "%1$@ 使用 %2$@ 连接到 Tor 官方网络。";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ a little more speed" = "%@ 速度更快一点";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"%@ alone provides a VPN proxy. It will hide apps from network monitoring and give you access when they are blocked." = "%@ 单独提供了 VPN 代理。它能在网络监控下隐藏应用程序，并且让您在网络被屏蔽时仍能访问。";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ Get updates on the status of the connection." = "%@ 更新连接状态的信息。";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"%@ installed! One more step." = "%@ 安装完成！还差最后一步。";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ more protection from IP leaks" = "%@ 更能保护您免于 IP 泄露";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ new standards" = "%@ 新的标准";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"%@ or built-in Tor" = "%@ or built-in Tor";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ video and audio streaming" = "%@ 视频及音频串流";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ video and audio streams don't go through Tor and might get blocked" = "%@ video and audio streams don't go through Tor and might get blocked";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ Websites can uncover your real IP address using JavaScript" = "%@ Websites can uncover your real IP address using JavaScript";

/* No comment provided by engineer. */
"(not recommended)" = "（不推荐）";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH1__" = "洋葱浏览器是一个免费软件，但开发和维护需要时间和精力。";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH2__" = "你可以在下方通过应用内购买，捐赠一小笔钱来支持资助应用。这是一次性、无周期的汇款，但你可以在任何时候再次付款。应用内购买的任何信息都不会被洋葱浏览器的开发者收集或储存。";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH3__" = "你可以在“全局设置”页面的“关于”部分找到其他资助方式（包括 Patreon、PayPal、比特币和 Zcash）。";

/* DonationViewController */
"__DONATE_THANKS__" = "谢谢您！每一块钱都对我们很有帮助。你资助的 %@ 使得洋葱浏览器和其他让 Tor 能够更便捷地整合到 iOS 应用的工具能够继续开发。";

/* SettingsViewController */
"About" = "关于";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Access to %@ was Denied" = "访问 %@ 被拒绝";

/* SearchEnginesViewController, AddSearchEngineViewController */
"Add" = "添加";

/* AddSearchEngineViewController */
"Add \"%@\" as the search term placeholder!" = "用“%@”代替搜索词！";

/* BookmarkViewController */
"Add Bookmark" = "添加书签";

/* AddSearchEngineViewController */
"Add Search Engine" = "添加搜索引擎";

/* CustomSitesViewController, AddSiteViewController */
"Add Site" = "添加站点";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Add to %@" = "Add to %@";

/* SyncViewController */
"Additionally, all bookmarks not existing on the server but in Onion Browser will be created there." = "同时，服务器中没有却在洋葱浏览器中存在的书签将被上传。";

/* BookmarkViewController */
"Address" = "地址";

/* RuleEditorController */
"All rules" = "所有规则";

/* SettingsViewController */
"Allow 3rd-Party Keyboards" = "允许第三方键盘";

/* Option title */
"Allow Access to Microphone and Video" = "允许访问麦克风及视频";

/* Option title */
"Allow Access to Orientation and Motion Data" = "允许访问设备方向及动作数据";

/* SecurityViewController */
"Allow hosts to permanently store cookies and local storage databases." = "允许站点永久存储 cookie 和本地存储数据库";

/* Option title */
"Allow JavaScript" = "允许 JavaScript";

/* SecurityViewController */
"Allow Persistent Cookies" = "允许持久性 cookie";

/* DonationViewController */
"Are you sure you want to send a %@ tip?" = "请确认你想捐助 %@ 吗？";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Ask %@ for permission to access it." = "请向 %@ 申请访问权限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ask again to continue." = "请再次申请以继续。";

/* AppDelegate */
"Authentication Required" = "需验证";

/* SettingsViewController */
"Auto-Complete Search Results" = "自动完成搜索结果";

/* AddSearchEngineViewController */
"Autocomplete URL" = "自动完成 URL";

/* CertificateViewController */
"Begins On" = "开始时间";

/* URLBlockerRuleController */
"Blocked 3rd-Party Hosts" = "已阻拦第三方站点";

/* BookmarksViewController */
"Bookmarks" = "书签";

/* No comment provided by engineer. */
"Both are free to use. Free of tracking. Code is open source." = "两者都完全自由且免费使用。无需担心被追踪。源代码也是开放的。";

/* CircuitViewController */
"Bridge Configuration" = "网桥配置";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Bronze" = "不安全";

/* SecurityViewController */
"By editing this setting, you have created a custom security setting." = "修改此设置，意味着你自定义了安全设置。";

/* AlertHelper */
"Cancel" = "取消";

/* CertificateViewController */
"Certificate Information" = "证书信息";

/* SettingsViewController */
"Changing this option requires restarting the app." = "更改该选项需重启应用";

/* SettingsViewController */
"Choose how long app remembers open tabs." = "选择应用记住打开的标签页多久";

/* AppDelegate */
"Close Tab" = "关闭标签页";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure Bridges" = "配置网桥";

/* DonationViewController */
"Confirm %@" = "捐助 %@";

/* DonationViewController */
"Confirm Purchase" = "确认购买";

/* CircuitViewController */
"Connect to a website to see your circuit." = "连接到一个网页以查看您的链路。";

/* SyncViewController */
"Connection to Nextcloud Server Failed" = "与 Nextcloud 服务器连接失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Cookies" = "Cookies";

/* SettingsViewController, Storage1ViewController, Storage2ViewController */
"Cookies and Local Storage" = "cookie 和本地存储";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't understand server response." = "无法解析服务器回应。";

/* AppDelegate */
"Create New Tab" = "新建标签页";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Custom" = "自定义";

/* SettingsViewController, CustomSitesViewController */
"Custom Site Security" = "自定义站点安全";

/* SecurityViewController */
"Custom user-agent string, or blank to use the default." = "自定义用户代理字符串，空白时使用默认";

/* SecurityPopUpViewController */
"Customize" = "自定义";

/* SecurityViewController */
"Default Security" = "默认安全";

/* CustomSitesViewController */
"Define custom settings for specific sites." = "定义指定站点的自定义设置。";

/* SearchEnginesViewController */
"Delete" = "删除";

/* RuleEditorController */
"Disable" = "禁用";

/* SettingsViewController */
"Disable Bookmarks on Start Page" = "停用主页的书签列表";

/* RuleEditorController */
"Disabled: %@" = "已禁用：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Disk Cache" = "硬盘缓存";

/* DonationViewController */
"Donate" = "捐助";

/* Bookmark, placeholder is app name "Onion Browser" */
"Donate to %@" = "向 %@ 捐款";

/* BrowsingViewController */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下载";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawbacks:" = "缺点：";

/* SecurityPresetsRow */
"Easy breezy. Though it could be dangerous." = "轻松使用，却较为危险。";

/* BookmarkViewController */
"Edit Bookmark" = "编辑书签";

/* AddSearchEngineViewController */
"Edit Search Engine" = "编辑搜索引擎";

/* RuleEditorController */
"Enable" = "启用";

/* AlertHelper */
"Error" = "错误";

/* CertificateViewController */
"Expires After" = "有效期剩余";

/* CertificateViewController */
"Extended Validation: Organization" = "额外验证：组织";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetch Cache" = "获取缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Find in Page" = "在网页中搜索";

/* AppDelegate */
"Focus URL Field" = "指向 URL 字段";

/* SecurityViewController */
"Follow Onion-Location Header Automatically" = "自动跳转到 Onion-Location 标头";

/* SettingsViewController */
"Forget at Shutdown" = "关闭时清除";

/* SettingsViewController */
"Forget in Background" = "后台活动时清除";

/* SettingsViewController */
"Fund Development" = "资助开发";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Get %@" = "获取 %@";

/* AppDelegate */
"Go Back" = "返回";

/* AppDelegate */
"Go Forward" = "继续";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Go to %@" = "前往 %@";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Gold" = "最安全";

/* CircuSitsViewController */
"Guard" = "守卫";

/* SecurityViewController */
"Handle tapping on links in a non-standard way to avoid possibly opening external applications." = "通过非标准方式处理链接点击，避免打开外部应用的潜在可能";

/* SettingsViewController */
"Hide App Content when in Background" = "在后台时隐藏应用程序内容";

/* HistoryViewController */
"History" = "历史";

/* AddSiteViewController, SyncViewController */
"Host" = "站点";

/* SyncViewController */
"If you sync, all bookmarks will be read from the server and added/updated in Onion Browser." = "如果您同步，所有书签将会从服务器读取并添加/更新到洋葱浏览器。";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"Ignore for this host" = "忽略来自该站点的错误";

/* SecurityViewController */
"Ignore TLS Errors" = "忽略 TLS 错误";

/* No comment provided by engineer. */
"IndexedDB Databases" = "IndexedDB 数据库";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Install %@" = "安装 %@";

/* CertificateViewController */
"Issued By" = "颁发者";

/* CertificateViewController */
"Issued To" = "颁发给";

/* SecurityPopUpViewController */
"Learn More" = "了解更多";

/* Bookmark, placeholder is app name "Onion Browser" */
"Learn more about %@" = "了解更多 %@ 的信息";

/* DonationViewController */
"Loading in-app purchase data…" = "正在加载应用内购买数据……";

/* Storage2ViewController */
"Local Storage" = "本地储存";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Device Passcode" = "用设备口令锁定应用";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Face ID or Device Passcode" = "用 Face ID 或设备密码将应用锁上";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Touch ID or Device Passcode" = "用 Face ID 或设备密码将应用锁上";

/* Option title */
"Lockdown Mode" = "Lockdown Mode";

/* AppDelegate */
"Log In" = "登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Memory Cache" = "内存中的缓存";

/* SettingsViewController */
"Miscellaneous" = "其他";

/* SettingsViewController */
"Mute Audio with Mute Switch" = "使用静音开关禁用声音";

/* AddSearchEngineViewController */
"My Search Engine" = "我的搜索引擎";

/* AddSearchEngineViewController */
"Name" = "名称";

/* CircuSitsViewController */
"New Circuit for this Site" = "为此站点启用新的链路";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一步";

/* No comment provided by engineer. */
"No success, but \"%@\" instead." = "服务器返回%@而不是成功执行。";

/* No comment provided by engineer. */
"No valid HTTP response." = "无有效 HTTP 响应。";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline Web Application Cache" = "离线网页应用程序缓存";

/* JAHPAuthenticatingHTTPProtocol, AlertHelper */
"OK" = "确定";

/* Tab+Gestures */
"Open in a New Tab" = "在新标签页中打开";

/* Tab+Gestures */
"Open in Background Tab" = "在背景标签页中打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Default Browser" = "用默认浏览器打开";

/* SecurityViewController */
"Other" = "其它";

/* AppDelegate, SyncViewController */
"Password" = "密码";

/* DonationViewController */
"Payment Sent" = "已发送款项";

/* CertificateViewController */
"Period of Validity" = "有效时长";

/* SecurityViewController */
"Popular User Agents" = "常用的浏览器标头";

/* SecurityViewController */
"Privacy" = "隐私";

/* SettingsViewController */
"Privacy & Security" = "隐私与安全";

/* Tab */
"Pull to Refresh Page" = "拉动以刷新页面";

/* DonationViewController */
"Purchase Failure" = "购买失败";

/* SettingsViewController */
"Rate on App Store" = "在应用商店评价";

/* No comment provided by engineer. */
"Reasons to use the built-in Tor (iOS 17 only)" = "使用内置 Tor 的理由 （仅iOS 17）";

/* AppDelegate */
"Reload Tab" = "重载标签页";

/* TabSecurity */
"Remember Tabs" = "记住标签页";

/* Storage2ViewController */
"Remove All Local Storage" = "移除所有本地储存内容";

/* SettingsViewController */
"Report a Bug" = "报告错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Request Access" = "请求访问";

/* No comment provided by engineer. */
"Request could not be formed. Please check host and username/password!" = "无法生成请求。请检查主机名和用户名/密码！";

/* No comment provided by engineer. */
"Response body missing." = "回复的主体部分丢失。";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重试";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Retry after you added the authentication key to %@." = "Retry after you added the authentication key to %@.";

/* RuleEditorController */
"Rules in use on current page" = "当前页面使用的规则";

/* SettingsViewController */
"Search" = "搜索";

/* SettingsViewController */
"Search Engine" = "搜索引擎";

/* AddSearchEngineViewController */
"Search URL" = "搜索 URL";

/* SecurityPopUpViewController */
"Security Level for This Site" = "此站点的安全级别";

/* CertificateViewController */
"Serial Number" = "序列号";

/* No comment provided by engineer. */
"Service Worker Registrations" = "已注册的 Service Worker";

/* No comment provided by engineer. */
"Session Storage" = "会话存储";

/* SettingsViewController */
"Settings" = "设置";

/* SecurityPresetsRow */
"Settings have been customized." = "已自定义设置。";

/* Storage2ViewController */
"Show All Sites" = "现实所有站点";

/* AppDelegate */
"Show Bookmarks" = "显示书签";

/* CertificateViewController */
"Signature Algorithm" = "签名算法";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Silver" = "较安全";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"So that you can do more with Tor on iOS! In %1$@, %2$@ improves the browsing experience with:" = "为了让您能在 iOS 上使用 Tor 做到更多！使用 %1$@ 时，%2$@ 能通过这些方式提升您的浏览体验：";

/* DonationViewController */
"Sorry, in-app purchase is disabled on your device!" = "抱歉，应用内购买已在你的设备上禁用！";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Start %@" = "启动 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Start built-in Tor" = "Start built-in Tor";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Start Tor in %@." = "从 %@ 启动 Tor。";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Tor…" = "Starting Tor…";

/* SettingsViewController */
"Stop Auto-Complete at First Dot" = "在第一个点 (.) 处停用自动完成";

/* Bookmark */
"Subscribe to Tor Newsletter" = "订阅 Tor 最新资讯";

/* SettingsViewController */
"Support" = "支持我们";

/* DonationViewController */
"Support Onion Browser Development" = "资助洋葱浏览器的开发";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Switch back to %@" = "Switch back to %@";

/* AppDelegate */
"Switch to Tab %d" = "切换至 %d";

/* SyncViewController */
"Sync Bookmarks" = "同步书签";

/* SyncViewController */
"Sync Bookmarks with Nextcloud Server" = "通过 Nextcloud 服务器同步书签";

/* BookmarksViewController */
"Sync with Nextcloud" = "通过 Nextcloud 同步";

/* SettingsViewController */
"Tab Security" = "标签页安全";

/* Option title */
"Tell websites that you object to processing and selling of your personal data" = "告诉网站您拒绝其处理与贩卖您的个人资料";

/* No comment provided by engineer. */
"The encryption method for this server is outdated." = "该服务器的加密方式已过时。";

/* No comment provided by engineer. */
"Then come back for private browsing." = "然后回来享受私密浏览。";

/* SecurityViewController */
"These might change server behaviour. E.g. show or not show Captchas or return pages meant for desktop browsers." = "这会影响网页的效果，比如是否显示验证码，以及是否返回桌面版网页。";

/* CircuitsViewController */
"This browser" = "此浏览器";

/* SecurityViewController, placeholder is app name "Onion Browser" */
"This is your default security setting for every website you visit in %@." = "这是你在 %@ 中访问站点时的默认安全设置。";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"This site may need authentication. If you received an authentication key for this site, add it to %@!" = "这个网站可能需要认证。如果您有这个网站的验证密钥，请将其加入 %@！";

/* Placeholder is 'Onion Browser' */
"This will allow %@ to:" = "这将允许 %@：";

/* DonationViewController */
"Tip: %@" = "赞助：%@";

/* BookmarkViewController */
"Title" = "标题";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS certificate chain verification error (self-signed certificate?)" = "TLS 证书链验证错误（自签发证书？）";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS handshake failed" = "TLS 握手失败";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS protocol error" = "TLS 协议错误";

/* CircuitsViewController */
"Tor Circuit" = "Tor 链路";

/* SyncViewController */
"Try Again" = "重试";

/* SecurityViewController */
"Universal Link Protection" = "通用链接保护";

/* AddSearchEngineViewController */
"Update" = "更新";

/* SettingsViewController */
"URL Blocker" = "URL 拦截程序";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Use %@" = "使用 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Use built-in Tor" = "Use built-in Tor";

/* SecurityViewController */
"User Agent" = "用户代理";

/* RuleEditorController */
"User disabled" = "用户已禁用";

/* AppDelegate, SyncViewController */
"Username" = "用户名";

/* CertificateViewController */
"Version" = "版本";

/* SettingsViewController */
"Version %@" = "%@版本";

/* SyncViewController */
"We couldn't sync your bookmarks at this time. Try again to make sure your information is synced." = "我们当前无法同步您的书签。重试以确保信息已同步。";

/* SecurityPresetsRow */
"Websites may break. But you get great security." = "网页可能损坏。但您能得到更高的安全性。";

/* No comment provided by engineer. */
"WebSQL Databases" = "WebSQL 数据库";

/* Placeholder is 'Onion Browser' */
"Welcome to %@" = "欢迎使用 %@";

/* SettingsViewController */
"When disabled, all text entered in search bar will be sent to the search engine unless it starts with \"http\"." = "若禁用，在搜索框输入的全部文本将发送至搜索引擎，“http”开头的除外";

/* No comment provided by engineer. */
"Why" = "为什么";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"Why %1$@ needs %2$@" = "为什么 %1$@ 需要使用 %2$@";

/* SecurityPresetsRow */
"Works pretty well. Your identity is mostly protected." = "干得不错。您的身份已尽可能被保护。";

/* Placeholder is server domain */
"You might be connecting to a server that is pretending to be \"%@\" which could put your confidential information at risk." = "您可能正在连接到一个试图伪装成 \"%@\" 的服务器，这可能让您的敏感资料暴露在风险中。";

/* DonationViewController */
"You most recently donated %1$@ on %2$@." = "你最近捐助了 %1$@ 给 %2$@。";

/* No comment provided by engineer. */
"You're one step closer to private browsing." = "您离私密浏览更近了一步。";

/* CircuitViewController */
"Your traffic goes to 3 different parts of the world." = "您的流量经过全世界3个不同区域。";
